銀行職員按揭其實有咩優惠?

想問下做銀行職員買樓做按揭到底有咩優惠? 超低息? 假設係匯豐銀行

眼見好多做銀行既都已經供緊樓

借到人工一百倍。。。唔知有冇變
息低d

係超低息 額外借呢筆錢比職員？

我果間係底薪120倍 1％息口 （唔記得點計，不過加息完都應該仲係1％）
冇cash rebate ，mortgage link都好似冇

渣打？

大行之一 唔講邊間

渣打唔係咁

變相係賣身比銀行? 一辭職咁點計?

街客rate

你唔走都有呢個rate lor

中銀

唔止街息
係懲罰性加息
所以要轉走 mortgage 先轉工

一做左就比人揸住春袋 叫你做狗都要做

假設買層新樓 700萬, 職員月薪25k , 咁按揭係可以借幾多成? 月薪120倍係另外計?

唔好用職員plan喇

其實同街客既分別只係低息D 咁解?

唔係職員 只係研究緊staff plan 利弊, 想知道多D

同賣身有咩分別

staff plan無罰息

Staff plan其實睇唔睇壓測？